There are two types of tragedies in life.

One is not getting what you want, the other is getting it.

I think so

雖然我都eq低
不過有人竟然為左幾萬殺人

kill or be killed

you kill , then u will be in jail for the rest of ur life.
you can be killed or kill others without any physical weapons. 殺人於無形

Ok